# Léame
Los datos para replicar este análisis pueden ser descargados de la siguiente dirección:

[https://portal.sivardata.com/dataset/twitterwars](https://portal.sivardata.com/dataset/twitterwars)

Descargue el archivo y descomprimalo en este directorio.
